民建聯成功爭取禁止兩區區議會討論反送中

屌你民建聯
清者自清，愛國愛港怕咩比人討論
一票不投口頭愛國假建制派
支持請轉發，好人一生平安

More:

東方：民建聯忘恩負義，有負香江，建制鬼打鬼，中央應清算民建聯